懷疑d emoji撚係有組織黎搞事

最明顯係大部分支持用emoji既，佢地d回覆只會用emoji，唔會用高登icon

另外佢講既野黎黎去去得幾句
1.呢度唔係高登，唔用emoji死番去高登
2.wtsapp都會用，點解呢度唔用得
3.唔俾人用emoji=保守
4.呢度俾用emoji，點解唔用得

我只想回應第4點，高登都打到表情符號5p字，今日容忍到emoji，日後表撚情，5p字，殘體狗陸續有黎。 呢度既巴絲唔理你仲當自己係咪高登仔，唔該團結d。起碼我見d emoji撚既post都係負皮多，唔好俾佢地拋到。
搞串個場，又係咁叫人番高登，邊個最開心？

我覺得係搞事搵存在感多

我越睇佢地講野個tone 越覺得背後係有組織

👯

唔止, 啲叫ADMIN秒回既POST都有啲咁既FEEL, 好似係特登玩嘢

同感 呢度好撚多鬼
你話方丈無請打手我真係唔信

咁都有鬼

新平台最忌唔齊心
你睇班emoji撚
個撚個d語氣都係 我係都要用吹呀？
好似唔知邊度專登走黎挑釁搞事咁
唔好話emoji可以用得好傳神
你睇個班友全部用既同佢文字內容九唔撚搭八
更可疑既係高登仔平時wtsapp想用高登icon都恨唔到，上forum反而繼續用emoji